[Youth] MYTEEN 討論區 (1) Music Works~ GAY彬國憲走花路!

名稱：MYTEEN
原文名：마이틴
經紀公司：Music Works
出道日期：2017年7月26日
出道作品：〈어마어마하게〉
成員：六名

官方Cafe：
官方Facebook：
官方Twitter：
官方V LIVE：
日本官方網站：

簡介：
MYTEEN為韓國Music Works於2017推出的男子組合，成員包括恩洙、泰彬、天真、國憲、準燮、有彬、漢瑟。
2018年12月31日，官方宣布李泰彬退出組合。

終於有po
但係pdx101 好似講緊開myvic10tion
但係要入嚟圍爐下先

Lm!

開左再過去!

留個名

你地覺得myteen會唔會有機會近期comeback一次
好怕公司又雪佢地一排，連少少節目加持都流失埋

正常公司點都食住個勢嘅
怎至已經ready comeback

唔知會唔會有機會整返個JBJ 2.0

我來了

吓但係又有up10同victon po喇喎好似

希望有了解其他MEMBER既絲幫手加返D成員資料

牙憲留名 見翻啲熟悉嘅名好感動

希望music works生生性性比首好歌佢地comeback

Lm

希望同she bad 差唔多

留名先
一次過追4團

個人幾鍾意어마어마하게

報到唔該絲打
大家唔好sad喇 睇甜野

唔係好熟間公司 昭希都走埋好不安

有孔旻智

本人留名
喊到對眼好似好難撐開

估唔到成彬同汗打破傳統

留名 新Youth報到！
睇緊myteen綜藝 開始認得哂所有人啦

冇鏡頭嘅c
完

其實都擔心牙汗 唔知佢點
gay彬都有myteen

C位：天花板

聽返佢地兩隻碟啲歌，其實都真係好OK
出道專輯有首叫19.20既歌好洗腦
聽完成個腦都係shipgu,iship

求中字資源出道綜淨係搵到頭2.5集中字

myteen真係冇乜人整中字
vlive嘅時有時冇 有時得英文
myteen GO我淨係揾到ep01有中字 其他我都係睇無字版
我揾到再po link上嚟同大家些牙！！

咁我又推一首 我日日loop咁滯
同埋聽清楚gay彬開咪係點呀！！！
今日塾哂音真係好撚嬲 明明佢live就勁穩

我仲未平復到

講真間公司窮到都唔知有冇錢俾佢哋cb
白智英走咗冇音源收入
minzy出道之後咁耐都冇cb就知乜料

我覺得連墊都唔係 真係純CD咁
冇諗過C位+主唱都入唔到前10 痴撚線

唉 真係無晒心情
鏡頭+兄弟情劇情+c位+主唱
所有野都齊晒
點解會無人投
韓妹玩咗4季啦 幾時先真正開眼

D 韓妹真係盲架

我睇完都冇哂心情
不斷諗點解咁好既人會被埋沒

本身都唔抱期望佢出到道 到知道佢係主唱真係好開心 心諗終於有機會俾佢show off!! 仲要做埋C位

屌你老母 出到嚟播CD 真係好撚嬲
之前pd48 雖然前兩首播CD 但後面慢歌都真唱呀
頂你 今次全部播撚哂CD
咁選乜主唱 全部播CD咪得

真係？
有無link 可以睇下個風向

可能佢地剩係聽到修音個把聲，又冇鏡頭

其實之前never咪搞過已淘汰練習生組團既投票，韓國個邊有無咩消息

咪係 我都R晒頭 雖然低炒都靚仔
但做咩9者

雖然我係巴
但喊到癲咗
應該要幾日先平復到
隻眼痛到

我見到你個名就諗起佢地喺twi 既cp acc

完全平復唔到
真係要冷靜多幾日先

我就係睇完個段蘋果game
pick佢地兩個

就算曜B拎C 都開心唔到

其實我覺得可能彬憲出個小分隊谷多一谷個人氣
先再myteen CB 會好啲

呢個我喊死

最新合照

係
今日同同事講 今晚兩個目標
睇曜b 拎c 同 睇gay彬出道
gay彬出唔到真係打擊太多
好對唔住曜b 無好好咁慶祝佢c位出道

我都係
一開頭剩係pick曜b,但之後見到gay彬就pick埋佢

係呢邊先敢講

我淨係諗住追myteen

多謝Produce令我認識牙憲
牙憲係我404既初心
睇完ep0佢唱Instagram就Pick左
雖然宜家淨係識有彬同國憲
如果無JBJ 2.0會返去關注Myteen認返其他成員
入唔到X1都要走花路啊
兩個都咁有實力既人唔應該被埋沒

追myteen加一

希望有JBJ 2.0 有彬憲
如果無就追myteen 同 X1唯7算

唉 之前呢度仲有幾個牙憲pick
牙憲打手同牙憲女朋友 召喚下佢地先

不得不佩服韓妹

本身其實都唔預佢出到
見佢集集都一路跌
見佢攞到C 重燃返希望
又一腳俾ajy 踩返落去

以為做到C位可以多d人睇到佢有多d路人票
點知鏡頭同走位都唔似C 唔知想點

留名 希望有一日我會認得曬啲人
牙憲同gay彬繼續加油~~~

上vlive睇團綜 好快認得哂

唔知點解 我覺得我知你係邊個 1pick曜b 又飯彬憲

無呀 咁啱有巴同我一樣pick曜彬憲?

我都開始要認人

波波係巴?

估下

我都未認得哂 大家一齊努力

又唔似係巴

我都係唯6/7

冇喺 PDX 任何 post 留過名 不過路過決定入嚟留個名推 post
我 Two pick 就係憲彬 lm今日開始就係 Youth

無 因為覺得你啲語氣有少少似近排識嘅一個人 btw 我都係pick曜彬憲嘅

好難得搵到3pick 都一樣
聽日再傾 喊到眼痛
要休息下

其實有彬我初頭2pick嚟
跟住牙憲圈咗我之後gay彬就排後咗
Btw 聽日再傾啦 我心情都好差

我諗我可以唯9既

你今日做得好好了 韓妹唔open their eyes

開心連登咁多人支持佢
見到大陸啲人成日黑佢安選 又話佢好勝 成日爭主唱
每次都好心痛有啲甚至無中生有
比賽完咗 終於放低心頭大石
開心你可以返去陪牙憲 myteen需要你 期待myteen come back!!!

冇追po唔知開左！！！
火速留名

我都好心痛
真心唔覺得佢係個唔吸飯既人
其實佢同牙憲性格真係好好
可惜韓妹唔識欣賞

終於等到你

唉 所以我有時都諗如果佢position揀左遇見你/青春期成件事係咪會唔同咗
明明佢lullaby個陣個勢幾好

牙憲又係 俾ajy剪哂佢啲鏡頭 believer自己差唔多唱哂成首 唔知ajy點解咁憎佢 明明佢超全能

牙彬國憲加油✊🏻

如果比著202在奐係404
佢應該都未必出到

冇睇s2 淨係睇左表演cut
但佢個陣唔係都係人氣組咩？

其實好驚之後得自己單機睇myteen
myteen 唔似其他兩團咁多fans 而且連登大部份人只係識牙憲同gay彬 (我自己都係 但好想想慢慢熟哂佢地）
佢地之後返去就一定係成團人一齊 自己都想成團人一齊支持

希望到時myteen真係comeback個陣仲有人喺呢度陪下我

一定要有小琴呀

之前睇過少少團綜都覺得幾好笑
真心想繼續認識佢地

應該會有
啲人不斷推緊，希望真係推到有公司肯出呢團

One it?

係 仲有by9

聽日開始慢慢補下 但中字真係我好少 自己又聽唔明韓文

貼埋牙憲就瞓了 聽日再傾

輕輕嚟留個名先 想繼續支持牙憲同牙彬 要慢慢認識下呢團先 牙彬入唔到我都好sad 始終一直睇好佢係大主唱嘅材料 不過樂觀啲睇 憲彬起碼唔洗分開先 唔知佢哋公司會有咩安排就真

帶QQ牙憲同大家講早晨

多謝你地參加produce 令我可以認識到你地
多謝你地冇放棄 令我呢個遲黎嘅youth可以支持你地

睇wiki原來出名啲嘅白智英都走咗間公司點算

我都係曜彬憲

間公司好唔掂
參加s1既金昭希都走左

發現呢首都唔錯

佢地好多歌都好好聽 但就係唔知點解咁霉
推介埋你聽Take it out

佢三次評價都人氣組
sorry sorry 陣雨 never

其實有d似當年豬仔咁

訓醒諗起music work 間蚊型公司
隨時再見唔到佢地上台就頹到癲咗

我都係咁話 雖然我覺得9都ok
因為佢一路都卡11 同埋都有啲劇情
仲要催票位 真係預咗佢會催咗上嚟
但係10我真係下咗出聲
真係concept評價無啦啦爆上嚟
估唔到真係換得咁明目張膽
勁有903叱咤嘅感覺
十大 同一公司換另一首歌上去分獎咁嘅款

準備好未！！！
開心死我！！！

咁牙憲有冇得join其他unit

我覺得有得傾 可能會加埋憲

我都覺 只要music works 請up頭就萬事有得傾
同埋宜家都未知其他8個既公司回應係點

雖然我覺得未必傾得成
個9個裡面有 woollim 同starship

我覺得woollim同c9 會肯
但starship 同jellyfish 真係

仲要出咗片
雖然未知最後會唔會搞得成，但至少要keep住有話題先

1X2

等我準備下先
雖然都唔係好熟

係隔離po見到
有人推 彬憲餅偉 4個出
呢4個出我可以重課 出返山拍圖都得

我都係

多謝成雲對牙憲嘅支持

記得之前成雲講404戈陣佢都話1 pick國憲
多謝成雲呀

唉我嘅彬彬

如果unit 無牙憲
我寧願等music works 幫myteen 搞CB
唔想留返牙憲一個

啱牙

齊上齊落
mw快d食住個勢準備cb啦

又要回帶
彬彬攬實忙內係咁聞 話佢有bb味
想做韓瑟

呢個真係好gay

佢仲要揭一揭人地件衫

留名

大家下個post可以幫手將呢個置頂
漏左野請幫忙補充
我再打成員介紹

MYTEEN（마이틴），為韓國Music Works於2017年7月26日推出的男子組合，由 JunSeop（申準燮） 、HanSeul（朴敏俊）、ChunJin（金相真）、KookHeon（金國憲）、EunSu（崔恩洙）、YuVin（宋有彬）、（已離隊：TaeVin（李勢雄））六人組成。

團名「MYTEEN」包含著想起每個人都會經歷一次的10代有趣、愉快的回憶，透過出道專輯，MYTEEN 會展現屬於他們的愉快、開朗的魅力與充滿才能、團結力的面貌。

官方Cafe：
官方Facebook：
官方Twitter：
官方V LIVE：
日本官方網站：

音樂作品

首張迷你專輯 《MYTEEN GO!》
發行日期：2017年7月26日

1.非常非常地 (Amazing)
2.漂浮 (Hyper)
3.這小區為何這樣 (You-reka)
4.拿走 (Take it out)
5.Mr. Misery
6.19.20 (Drop the boy)
7.炸醬麵 (Day by Day)

어마어마하게 Amazing MV

꺼내가 Take it out (Choreography Video)

第二張迷你專輯 《F;UZZLE》
發行日期：2018年7月10日

1.Martian
2.Pretty in Pink
3.Over You (지난 봄)
4.SHE BAD
5.BBQ (At the Barbecue)
6.Beautiful Goodbye
7.예뻐

SHE BAD MV

Martian (Choreography Video)

Beautiful Goodbye (part_cam ver.)

專屬節目

MYTEEN Show (不斷更新)
(vlive都有 少部分有飯制英字
有部分bilibili有中字)

2017 - Trainee Escape Project - MYTEEN GO! EP.1-7

其他綜藝
蛋房 R U ready Vlive 1 (中字)

蛋房 R U ready Vlive 2 (中字)

躺播 Vlive (中字)

Oh! My 갓돌아이 EP.9-12
(leader梗出處)

成員介紹

Kim Kook Heon 김국헌

姓名：金國憲 / 김국헌 / Kim Kook Heon
生日：1997年4月15日
隊內擔當：隊長、主唱
血型：A型
星座：牡羊座
出生地：京畿道城南市
學歷：首爾藝術大學 實用音樂學系

個人音樂作品：
2017年〈就像愛情（사랑할 것 처럼）〉《秘密森林》OST

2018年〈除你以外都不懂（너 밖에 모르고）〉《Jugglers》OST

綜藝節目：
2018年 JTBC《MIXNINE》
2019年 Mnet 《Produce X 101》

Cover：

Song Yu Vin 송유빈

姓名：宋有彬 / 송유빈 / Song Yu Vin
生日：1998年4月28日
隊內擔當：主唱
身高：178cm
血型：A型
星座：金牛座
出生地：大邱
學歷：東亞放送大學 實用音樂學系

個人音樂作品：
2015年〈淩晨的林蔭大道 (새벽 가로수길)〉(與白智榮合作)

2015年〈平凡的告別(흔한 이별)〉(與金娜英合作)《看見味道的少女》OST

2016年〈也許這就是(아마도 이건)〉《Goodbye Mr. Black》OST
2016年〈骨子裡都是你 (뼛속까지 너야)〉(與李旼赫合作)

2016年〈偶然的事（우연한 일들）〉《打架吧鬼神》OST

2016年〈The Common People〉《積極的體質》OST
2017年〈星光傾瀉的夜晚（별빛이 쏟아지는 밤）〉《金科長》OST
2018年〈第一次說的話（처음 하는 말）〉《金秘書為何那樣》OST

2019年〈마지막편지 The Last Letter Official〉

影視作品：
2016年 JTBC《青春時代》(客串第3集)

綜藝節目：
2014年 Mnet《Super Star K6》
2016年 K STAR《The Friends in Costa Rica》
2017年 K-STAR《我是演員》
2019年 Mnet 《Produce X 101》

Cover：

Chun Jin 천진

藝名：天真 / 천진 / Chun Jin
姓名：金相真 / 김상진 / Kim Sang Jin
生日：1996年12月22日
隊內擔當：主領舞、副唱
血型：B型
星座：摩羯座
出生地：光州

個人經歷：
2018年 JTBC《MIXNINE》

Cover：

Eun Su 은수

姓名：崔恩洙 / 최은수 / Choi Eun Su
生日：1997年2月12日
隊內擔當：Rapper、前隊長
血型：O型
星座：水瓶座
出生地：京畿道安山市

個人經歷：
2018年 JTBC《MIXNINE》

個人音樂作品：
예뻐_은수X유빈 (Prod. 은수)

Shin Jun Seop 신준섭

姓名：申準燮 / 신준섭 / Shin Jun Seop
生日：1998年2月4日
隊內擔當：主Rapper、門面擔當
血型：A型
星座：水瓶座
出生地：忠清南道公州市

戲劇作品：
2018年 JTBC《我的ID是江南美人》 飾演 都炅錫（中學時期）
2018年 網劇 《너에게 로그인》

綜藝節目：
2018年 JTBC《MIXNINE》

Cover：

Han Seul 한슬

藝名：漢瑟 / 한슬 / Han Seul
姓名：朴敏俊 / 박민준 / Park Min Jun
生日：2001年1月8日
隊內擔當：忙內、Rapper
血型：O型
星座：摩羯座
出生地：首爾

蒙面歌王

唔該哂上面牙憲女朋友絲打

呢張會唔會太正

喜出望外嘅兔兔

Beautiful goodbye ASMR版
聽住憲b chorus嘅假音
我諗起牙性教嘅色色唱法

聽到溶咗
但係一路聽一路想笑
點解隔離幾隻可以唔笑

呢個未睇過
如果dbd嗰個係牙憲 就好笑

佢其他片都唔係咁唱嘅
呢條特別.....氣若游絲
我就快笑死

想睇回鍋開成人台

想睇MyVic10tion 開成人台
緊住睇gay彬個興奮樣

可愛到痴線!!!!!!!!!
我要融喇........

佢真係肌肉大B
好可愛

猛男身少女心

我啱啱都想po!!!
真係可愛到痴線
好似兔兔

蛋房 R U ready Vlive 1 (中字)

蛋房 R U ready Vlive 2 (中字)

未睇過嘅可以睇下
順便認識下其他成員
裡面嘅憲b真係超級怕醜
佢一尷尬個樣超好笑

cls

補埋呢兩張
希望國憲以後只行花路 keep住開心

終於搵到有日國憲同恩洙開vlive嘅中字
Feat. 旁聽有彬
牙憲好搞笑
句句窒住曬恩洙係咁狙擊佢

大家好，想問 有彬同牙憲合唱instagram既出處係邊到？想下載段片

果斷拎左第一張做lock screen wallpaper

居然係tony ！ 唔知邊個揸機呢

上面d內容辛苦憲女友了

留個名先

好想有多啲人認識佢地
但好似都係得我地幾個圍爐

Myteen嘅97line aka 隊長line

愛你哦牙憲女友絲

起碼有我地幾個互相陪伴

你之前個名係咩呀 唔好意思我記性好差

呢個真係好可愛
恩洙叫佢wink佢扮唔肯但又偷做

呢集好好笑牙憲全集都勁驚(因為佢好怕鬼)
佢啲反應好可愛

可唔可以加埋我 ((今日返工忙到冇時間上嚟

我無係之前啲post好活躍，所以唔認得都好正常

本身連登 彬憲pick都唔多
純粹係多人好感佢地咋

歡迎任何人加入
我都係返工狗所以咁夜先出動

我認得miyu啊
愛你too

Hello宋mu虎

各位早抖

用美顏暴擊嘅彬彬同大家講晚安

其實孤獨房係乜黎

[member]激死我喇 本身諗住尋晚入
但又懶得search密碼發賣日係咩
依家先入咗獨房
致所有懶得search又想入嘅人

認其他member 我暫時淨係認到佢同門面
仲要努力

圍爐都好過冇人 我初頭仲驚自己要單機

唔會唔會 會越來越多人

站姐又放新相喇

等我日日搬運啲嘢俾你地睇先

好呀

佢最後個表情

岩岩入左 空降機會錯失左

又可愛又靚仔

入左 不過都mute左

錯過左
BTW

憲b到底有幾嫌棄彬彬

彬太gay

直男憲

睇咗好多次郁係覺得好好笑
Chicken Towel

呢條真係好經典
我都睇左好多次
呀宋ian

今次係門面gay彬彬
佢地係98line呀

可以放埋落#1
入門必睇

等中字

又嚟Music works

大家好，國民製作人們，我是Music Works的宋有彬。
首先，真的很感謝喜歡我這樣的人並且為我應援的國民製作人們！
其實從開始準備的時候開始…到參加produceX101為止真的需要很多的勇氣，在拍攝的過程中也有很多辛苦的瞬間…
但是沒有放棄，和優秀的人一起向前走，不知不覺也能夠享受，並且漸漸能夠游刃有餘了哈哈，成長了很多也學習了很多，活到現在，好像感受和經歷到了以後也無法再經歷的 感情…！ ！
結果也很遺憾…我有做的更好嗎…雖然有了很多這種想法，因為我盡了最大的努力所以不再遺憾，會展現出我更加成長的樣子的哈哈，大家不要擔心！ 還有從지마開始，lullaby，看見，ssg，到少年美，我遇到的所有練習生們都辛苦了，一直想要說和大家一起真的很有趣，特別是國憲哥！ 從見面的時候舞不會跳，四肢僵硬的我…
把我變成人所以很感謝，如果不是哥，我絕對沒有辦法走到最後的…
🌸大家只走花路吧🌸
最後，produce X101的臉蛋天才代表大人，製作組的各位，還有老師們，其他幫助我的各位！ 所有人都這麼漂亮親切，給我製造了這麼美好的回憶，謝謝大家！ 我不會忘記這些的，會以這次機會為契機，大家請拭目以待我更好的樣子吧哈哈哈哈 真的是最後了，101名練習生里也…
給我喜愛的這麼多國民製作人們和給我應援的柚子團，所有人都會有福氣的 以後也拜託了~~~(鞠躬)
PS.雖然不能一一說到…壽桓，我們曜漢，瀚潔，勝宇哥，我們秉燦哥，承衍，善浩哥，洗賑哥，白真time，yuri哥，還有produce X101期間 一起的所有哥哥，弟弟，朋友們！ ！ ！ 因為大家一起，所以很幸福❤

嗚嗚
Myteen只走花路吧

鳴呀

一齊黎欣賞下忙內嘅肚仔

推

Po下全家福先

不孤獨房好恐怖又睇唔明佢哋寫乜

我都唔明
有時淨係入去睇下佢地send左咩圖

我都係 睇到成堆字 又唔明

我入咗個好似係彬留過言嘅
唔肯定係咪

白真問有冇得強制退岀憲
仲話同憲冇合照係因為佢地真係好朋友 冇合照嘅意識
幾時到你直播呀~.~

笑左

牙憲又學多左一個功能
坐等佢開直播

留名佢直播先嚟學IG直播可以用嗰d effect

完全想像到佢攞住手機ㅋㅋㅋㅋㅋ個小屁孩樣

插播一則傻仔笑講心動嘢

呢個係目前嘅大哥 96嘅天真
(已離隊嘅泰彬大少少)

mcd落logo個位咁巧妙

大家特別係新界嘅朋友要小心呀

啲人又腦補4ever1

我都prefer 4ever1
by9冇牙憲

非常真實
牙憲就似係會咁寸

琴日係憲憲搞白真直播
今日係彬彬搞偉仔直播
仲要喺佢直播期間打左兩次電話俾佢
兩個屁孩一擔擔

"請和我們聊天，鎮赫nim~~~~~~~~"
"我好難過.."
"鎮赫nim快注意到我啊hehehehe"
“這個傢伙是誰啊，為什麼不理我~?~?~?~?~?~?~?~?~?~?~?~?”
"哦，原來是百萬youtuber李鎮赫啊~?~??~?~?~?"

呢個出左gif!!!!!

好鍾意清爽短褲憲
我嘅寶寶啊 music works幾時放你地出黎呀

微博班人咁撚鍾意黑
底褲都share埋喇屌 你地實係清楚過牙憲啦

成首歌彬彬係咁癡住牙憲煩住佢

憲 彬 天真攞住個cam跳舞都唱得咁穩
我真係冇嘢好講
(放過啲rapper啦)

想del微博
但又要靠佢睇消息中字

唔知點解佢喺佢耳邊講 覺得特別gay

係咁向佢唱baby give me love now
係咪求愛呀屌

彬b

佢真係好鍾意痴人

彬應該都係d煩膠黎 覺得佢好痴人

今日牙偉唔理佢已經狂留言轟炸佢 又打電話

早

各位早晨

好可愛

呢個又係點

by9係邊到傳出嚟？係咪真？

剩返嗰9個抱團話要出姐
佢地係咁chur d公司
好似有幾間(包括mw)覆左會考慮(?)

jellyfish仲未應？

回應咗 話牙奎宜家休息緊 之後先會傾以後既活動
即係無答過

牙餅

唔明出條咁既聲明做咩

Naver仲繼續緊每日六票投練習生出道而家By9又未知結果會點，雖然覺得憲彬一齊返Myteen活動係最好，但公司咁窮咁垃圾真係唔肯定佢搞唔搞。

我地不如都投票支持牙憲啦
佢個投票順序每日都變緊，如果個順序係跟票數，牙憲已經係第九

我覺得唔係跟票數
海南同餅冇可能咁低

因為之前韓飯出左份聲明逼mw 24號前回覆
所以鳩答...
琴日仲要傳理事辭職....
好擔心

唔理佢跟咩啦，都想比多個選擇牙憲

邊度傳既消息？

佢嘅個人ig開左個咁嘅post
有幾個朋友話辛苦了

唉
myteen點算

好擔心但又咩都做唔到
大家得閒都可以去理事個ig或者music works ig留言洗版
可以跟返韓飯嘅隊形
叫佢地俾憲彬同myteen活動

其實係咪因為咁所以前排先一個一個咁走

有幾千張憲彬圖
成日分唔到邊啲post過邊啲未post過

Capion除左MYTEEN 另外加左佢地名
SOLO身份嘅意思嗎

如果出個憲彬小分隊先就好，但直接Solo似乎唔太可能

彬個名係一直都存在嘅
因為佢係2015 solo出道嘅
憲個名係404完左就即刻加左
我覺得未來可能會 但應該唔係依家掛

嘩 如果牙憲都有得solo出道就好
想多啲人見到佢

有repo話佢係特登去幫雲打歌應援同多謝佢
唔係因為自己活動去mbc

其實...我個人唔係太想佢solo住
因為佢依家人氣真係唔夠
感覺快啲myteen cb 可以走得更遠

集氣music works 快啲俾佢地come back

係塞車既時候，最適合做既事就係出post

牙憲識開live未等緊佢開live

入佢個限時動態傳送訊息叫佢開

好耐冇見咁青春咁少年嘅牙憲

叫咗 但佢應該唔會睇

咩活動見面?

應該係拍31進20條個人pr片個時

KBS出左條myteen舞台合集片get到多左成團人，泰彬有三秒單人鏡頭撫面好charm(不過團已退)，準燮真係幾靚仔，天真跳舞好有力好好睇，睇個樣想像唔到，恩洙既表情演技都唔錯，忙內就再觀察一下，生得都高大靚仔既

嘩 佢真係開live
快啲去睇

不過咩都聽唔明

我都係
但佢頭先唱咗一段仔believer 好正

白真留言話佢個直播好無趣

個個叫佢做依波依波

唱咗段instagram

唱左好多歌

仲講左好爛既英文同意外地不錯既普通話

見佢係咁想喊好心噏

因為上次牙憲話白真個直播好無聊

我都有留言叫佢唱instagram
四捨五入當佢有睇到我留言

好似覺得自己唔配得到咁多fans嘅愛咁
係咁講多謝 真係想喊咁
好想講 你值得擁有更多

佢話有同牙餅出去仲傾左好多
話自己隻腳係believer果陣已經整親
賢秀係佢一開始既pick 話覺得佢真係好強
仲有佢都有影到輯相好想睇啊啊啊啊

我都有

我都好想睇
個look明明咁正

佢啲怕醜樣

唱咗但唔肯做個動作

自己就係뿌셔뿌셔
終有一日要fake到佢做

Ig live生肉

好彩有啱啱沖涼miss咗10分鐘

好想識韓文 完全唔知佢up乜

why so qq

有人問佢有冇fan meeting
佢dup低頭話 我都唔知道
垃圾MW

9:30

唉
其實我諗佢自己都唔知將來會點
好擔心

見到佢唔識用 真係好可愛
明明句句尾音都好撒嬌 但又話自己唔可愛 唔識撒嬌

好撚心痛

佢連live都冇save
今日開到live已經好叻

想整sticker

宜家係咪會返myteen先
想睇佢地齊人開vlive

忍唔到手

唔好再咬唇啦 好正

今晚我地全世界最幸福

好撚幸福點解要咁靚仔

多謝曬

唱歌世界級
又成日撒嬌超級可愛
又善良

傻仔仲走咗去搵白真 話cap咗白真話佢無聊嘅comment 要告佢

出現在金國憲直播評論裡的男人們：

1.朴善澔
kkkkk 不行
不行
muuuusicworks

2.白真 （我就說白真會來報仇！
喂 金國憲
太無聊了
要走了（不看直播的意思）
說點有趣的吧
【正好白真發了ins
kkh點了個贊在白真下面留言：
——白真先生 剛剛說無聊的都截屏了 會起訴你噠^.^
——(然後又自己回復自己）啊 好想吃高笑美
白真回复kkh：
——你是誰？ 】
ps. 起訴和高笑美諧音 金國憲明顯是想展示一下自己的搞笑實力

3.經紀人kkkk
請唱歌吧
（經紀人還認真地在點❤️kkk）

白真同佢

頂小學雞
笑死我

完全係女友視覺

今晚點訓呀

絲用咩app/程式cut

頭先啱啱開ig就見到牙憲live緊 仲唱緊believer 真係好正好想聽完整版

啱啱放工返到屋企開ig發現Live已經到尾聲
好彩有得睇返生肉
牙憲唱歌真係好聽
隨口唱兩句都好聽到想做鈴聲
希望Music works對佢同有彬好D啦

都話呢堆係4P黎㗎啦

Sorry牙憲

兔兔

佢隻手扼
All the world is a stage made for you

想喊

原來聽日係Myteen 2週年 唔知有冇vlive睇
Mw幾時比佢地回歸

好想睇一次齊人vlive

快點咸濕我

有嘅話一定要俾到千萬心心佢地

努力地認識緊其他成員
江南美人嘅時候覺得少年版幾靚仔 估唔到原來就係준섭

我都覺得佢好靚仔 好sharp
如果佢參加pdx101 話唔定會入到

我第一次睇MV個陣哇左聲
真心好靚仔 如果佢參加又有故事真係好大機會岀道

其實只要頭一round俾評判讚下靚仔已經條路順好多
而且我覺得佢見面會都應該吸到站姐 好似牙車咁

佢同牙憲一樣高

米八呀

講到佢就等我曬下cp先

其實大家知唔知牙憲係公認總受
韓飯玩嘅圖
入面有彬憲 偉憲 餅憲 曹憲 燮憲等等

想睇文

想像一下呢個表情係其他情況下出現

對唔住牙憲

外面係肌肉直男 但內心係柔弱嘅兔兔

好養眼

開車

呢個又可以聯想到啲咩呢?

又推下忙內先

滴眼藥水滴到咁

大膽呀你渣牙憲波

LM！E11下左車架下先摸入黎呢到

Hello

好q 毫無違和感 明明佢唔係行可愛路線㗎

火車
便當

畫得太真實 諗起肌肉袋鼠

Ig live中字

差啲以為真acc

認人時間

集氣聽日有齊人vlive

嗚呀不敢相信我由頭到尾睇多左次
見到佢笑我就好開心
好受佢既自然撒嬌

我以為係粉絲既acc，真係去左if search

兩週年快樂

送上牙憲兩年前畫嘅畫

Reference

去咗睇牙憲既應援？

岩岩係ig見到 好得意

你估牙憲會唔會係一齊去然後匿埋左

sorry for bilibili
佢地掉轉包剪揼玩玩到抽搐

兩個都傻嘅

渣波gif來源
忙內真係好鍾意牙憲

明明一齊住 仲去攞佢嘅扇
又唔去自己嘅應援cafe

所以我地嘅兩週年vlive呢......

其實myteen正職係按摩師
副業先係idol
(有彬淫叫....?)

아~형~아

泰彬ig垃圾MW二週年都唔works

我好想喊....
我今日全日做嘢嘅動力就係以為夜晚會有live
成晚係咁refresh都冇.....
好失望

好失望
等咗成日一個live都冇

我想問泰彬係退左團嘅？

係呀 上年年尾退

點解退嘅
退左都post相

佢仲喺music works 不過轉左演員約
最近有做舞台劇
可能頂唔順myteen咁flop...好耐都唔cb一次...

恩洙喺fancafe post左嘢!!!!!!!!
連張圖都係ot7
淨係睇得明三成都喊左
等中字

同埋好似見有人講過話佢本身都係想走演員路
唉細公司感情應該真係特別好

衰人MW
今日就算唔齊人都應該俾佢地live啦 都唔知間公司做乜

係... 之前search 介紹成員既片有話佢跳舞唔叻 成日唔記得steps 所以我諗佢應該係唔擅長跳舞
或者佢興趣都唔係做idol
其實佢地7個都好好 係MW浪費人光陰同青春

咁慘mw做咩專迫啲唔想跳舞既人去跳

尋日Eunsu post嗰首俾youth既歌都好好聽
見到公司咁樣放置佢地唔理真係好心疼

淨係gay彬明明solo歌手去咗做idol都已經有啲怪....

2週年連live都冇個 真係唔敢想像之後嘅活動計劃

明明pdx101個陣都仲有vlive 反而今日就冇
唔明公司諗乜

係地鐵組aka 4ever1呀
應該熟左好耐

屌 原來牙憲淨係練睇到嘅地方
個肚乜都冇㗎

宜家望到覺得好心酸

用兔兔s輕輕一推

190727 姜賢秀ins直播 提及kkh部分

“404練習生里 最有趣的是誰？”
我覺得國憲真的很有趣
我一開始很認生 比較難和別人親近
G3的時候 和國憲在一個隊裡
他比想像的好玩多了 還以為是gag man
太搞笑了

“在404裡的best friends是誰？”
有很多 首先是和我曾經一個隊的朋友
允率和國憲

完美嘅男人

好多人嘅直播都有提到佢同有彬
佢地一定對人好好
咁善良咁nice得唔得㗎

咩消息都冇

gay彬成日亂入人哋啲live 又成日喺人地個post度留言

咁得閒點解唔開live
好想睇啲哥哥洗佢版

我都想佢開 佢應該會一個鐘不停講野

好掛住佢地

尋獲失蹤人口憲大佬

個膊頭好撚正好想挨

4ever1

牙彬story 錄音室?

唔知係咪有ost錄呢

唔知係咪去偉fan meet度做嘉賓表演呢

似係喇 好期待

三點二 彬彬IG LIVE 好似係

終於等到
好正呀 提左有冇五十個練習生既名

仲有牙憲亂入live話佢拎左佢副眼鏡
彬話 你點知呢副係你既眼鏡 你過嚟拎呀！
牙憲無佢咁好氣話我去洗衫先

佢真係勁膠乜都唔怕講
又唱淫版day by day
知佢今日都同牙憲一齊食飯傾計就好開心

佢live有講?
聽唔明淨係可以睇網上翻譯

彬：估唔到自己會係少年美嘅C
憲：我都估唔到今日你會拎咗我副眼鏡

米八：我都估唔到你兩個原來係小學雞

好可愛

係呀 講佢今日做左啲咩
然後話同牙憲傾左計
然後會同佢去食飯

嘩 唔知會唔會有目擊

真係有 唔知係食完飯定點

늘 감사하고 미안하고 사랑합니다
經常都好感激 好對唔住 同埋好愛你地
뭐가 미안해! 내가 더 미안해!!!!!

睇咗片 佢好似好怕羞

好想去瘋狂調戲牙憲
下次開live要用肉麻句子洗佢版

왜 항상 미안해????
根本冇野需要미안해
好喜歡你的善良

尋日食飯圖
原來同咗白智英食飯

食好西

原來白智英離開公司後仲同佢地有聯絡

綠帽憲

男友力max 想back hug

佢真係好鍾意頂綠帽

起埋佢地食乜

好正

Cls個心口

還眼鏡喇？

慢左一步

今晚唔洗瞓

好囉 我最慢
大大個衫領

兩個又date

日日都一齊

笑死 post左三次

宋網友又即刻去咗佢個post留言

佢兩個真係好得閒

難得有軍糧派 個個都好興奮

可愛憲

又派糧

有彬IG更新

係貼喺pdx申請書嘅證件相

有彬仲要tag落佢哥鼻哥窿

點解有人連證件相都可以咁靚仔

日日都派糧

連續兩日派糖 好感動

另一邊 大哥同門面都唔執輸
彬憲post之後一陣就post左自拍

呢兩個都好靚仔
真係睇唔出태빈係大哥

放吓兩位靚相

最尾果張仙到!!
見到有人p咗佢上produce

如果佢參選真係好大機會入

聽講當初出消息myteen出演pd啲人係以為會出佢同國憲
唔知係咪佢出mixnine有陰影所以唔去 佢都幾早就淘汰左

但mixnine同pdx熱度根本無得比
就算入唔到去到30強都已經出到名 算叫認到樣

好彩佢本身人氣都ok
宜家myteen人氣大斷層
另外3個我連站都冇乜見到

本身pd前隊內人氣點?

我覺得前隊長Eunsu都幾好呀 又識彈琴
其餘兩個我仲面盲緊

呢個Eunsu彈琴好正
仲有gay彬即場live

睇左gay彬live中字
gay彬真係好傻好好笑
個live個重點係 同牙性一齊沖涼 話牙性身材好好

睇完live 我覺得pd修音真係害死gay彬
佢live唱得好好聽 又穩
佢真係好岩唱抒情既歌
同埋佢live個樣好似好睇好多

其實成隊都好正，但MW真係好垃圾，完全冇資源

髮型改變一切

我都唔知 靠考古
睇以前啲相啲應援牌好似數量比較平均
係恩洙同忙內少啲

除左憲彬我最鍾意佢
佢有perfect pitch 成日幫vocal line伴奏
又識作曲
同埋覺得佢好有leadership
係隊內嘅媽媽

97line

呢一個都係
我直情覺得係世界級
但唔知點解youtube搵唔到

仲有修眉

youtube 其實真係好多佢地既野睇 但大部份都好亂就算想補都好似唔知喺邊入手咁

係 就係鍾意佢有才華
但點解個陣佢會突然唔做隊長？

好正呀 仲有完整版
感謝絲打介紹
開播之後掛住屌ajy冇見到有條咁正嘅新片

感謝link
呢首同埋牙憲呢首真係正到仆街
我loop左一千萬次

聽講係佢話佢覺得自己不足 同公司講想換

前兩日都有派糧
我今日已經好掛住佢地

好想睇佢地一齊再開live 一定好好笑

呢個有冇中字

好似冇 我都想要

推下先

幫推

憲飯同牙憲一樣鐘意深夜岀動

佢話 雖然好攰 再等多我一陣啦

我地會等架

一定會等你地

佢講嘅好辛苦唔係講佢 係講我地
知道我地等得辛苦叫我地再等多陣
小天使

有彬留左一樣嘅留言
琴晚睇完訓唔著
唔知到底係憲彬會有小分隊
定係公司仲未有計畫所以咁講

推下po先

牙憲想你笑返

上instagram聽多次牙憲唱breathe

오늘 하루 쉴 숨이 今天將呼吸的呼吸

오늘 하루 쉴 곳이 今天將休息的地方

오늘만큼 이렇게 至少今天就像這樣

또 한번 살아가 又活了下去

침대 밑에 놓아둔 被我擺在床下的

지난 밤에 꾼 꿈이 昨晚所做的夢

지친 맘을 덮으며 覆蓋住疲累的心

눈을 감는다 我閉上眼睛

괜찮아 沒關係

남들과는 조금은 다른 모양 속에 用著跟別人不盡相同的睡姿

나 홀로 잠들어 我獨自入睡

다시 오는 아침에 於再次來臨的早晨

눈을 뜨면 睜開眼便

웃고프다 令人發笑

오늘 같은 밤 像今天這晚

이대로 머물러도 될 꿈이라면 如果是場能就此停留的夢境

바랄 수 없는걸 바라도 된다면 如果能期待著不敢期待的期待

두렵지 않다면 不必懷抱恐懼的話

너처럼 就像你

오늘 같은 날 像今天的日子

마른 줄 알았던 오래된 눈물이 如果以為流乾的淚

흐르면 又流下

잠들지 않는 沒有入睡的

내 작은 가슴이 我微小的心靈

숨을 쉰다 才能呼吸

끝도 없이 먼 하늘 沒有盡頭的遙遠天際

날아가는 새처럼 就像飛翔的鳥

뒤돌아 보지 않을래 我不想再回頭

이 길 너머 어딘가 봄이 只要過了這地方 就能看到

힘없이 멈춰있던 因無力前進而停滯的春天

세상에 비가 내리고 世界在下雨

다시 자라난 오늘 再次茁壯的今天

그 하루를 살아 就活在這一天

我愛你地呀
BTW呢個新emoji勁似牙憲

好得意呀 好似一隻扮雞泡魚嘅狗狗

呢個都係 超得意！

牙彬最似狗 仲同連狗一樣咁膠

練習蟲

煩膠ssss

隻腳好返就好

四人組

點解咁搞笑

白真 Yury 允率都有留言讚佢
琴日金冠宇(同憲碌蘋果嗰個)開live又讚佢同話one pick係佢
又嗌佢kony 真係俾哥哥們錫到呢

得有彬一個咁曳

二人組！！！

8月中咁快！！！！

終於!!!!!!!!

已經諗緊韓國FM係咪要仆去

實撞好多大團

已準備好課金

唔緊要，最緊要有曝光，無比人雪到2046

起碼岀左黎比大家見到先

好興奮

Mw早講啦 要我地擔心咁耐傷心咁耐
等我唔再飲珍珠奶茶 儲定彈藥all in先
(順便減肥)

睇佢個樣都係俾憲逼去gym
打完個卡就唔跑

好快有好多新鮮既牙憲牙彬

第一時間希望牙憲個頭唔好再岀事
咁樣就型死喇

咁Myteen係咪隊友等咗成年都係得個桔

會唔會諗住用小分隊儲多啲人氣再返去呢

P得好似

好靚仔

係 佢真係好靚仔
希望myteen都可以快啲comeback 想睇佢

今日拍攝look

好期待！！！

牙憲件衫

李鎮赫FM提及憲相關：
憲為了幫助出演RS跳舞的鎮赫，所以兩人見面，一起進行了<MOVE>補充練習。

老師憲

Deep V

清晰版？

封返實我男朋友先

唔批准

做咩影到佢兩個咁黑

係咪得我一個重點去左leader度

可能36度晒黑左

附送連結

搞到我大笑咗

唔係你以為係咩

我真係放大哂張相搵咩野leader

笑死我

講起leader 我早兩日發現呢兩張都....
但同咁可愛嘅造型好有違和感

哇呢兩張正
女朋友絲你成日留意leader

唔覺意見到姐
咁突出好難唔望㗎嘛

憲憲個表情好可愛
仲未認到人嘅 最左係依家嘅大哥天真啊

認到喇
初初我分唔到天真同泰彬
仲有估唔到天真係大哥

我反而分唔到天真同忙內

忙內認身高

巨嬰

恩洙去咗睇day6

呢輯相太正

隔離X1 po尋日有人話係tst見到憲彬
今日又有人中環見到彬同兩個fd一齊(我諗有個係牙憲
點解我撞唔到

好羨慕有冇相

唔係追得好貼 我都想問無偶遇相嘅

嘩屌 點解我啱啱先睇到！！！！！！
佢地幾時嚟架

就係冇圖！初初有人話尖沙咀見到我都唔係好信
第二日又有人話見到佢地 個個都話有三個人

唔知留幾耐呢
好想見真人呀

『FM』2019 金國憲 宋有彬FAN MEETING THE PRESENT
時間：2019.8.31
地點：慶熙大學和平殿堂
開票時間：2019.8.19 晚7點

有新圖

Eunsu 都開咗ig acc

呢張
個樣好似”咁你都跟到?”咁

忙內都開咗ig acc喇

MC

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

831
心情好複雜

都係
反正我都去唔到 香港人就做返自己要做既事算
但希望有啲買下goods

【OSEN獨家】[《PDX101》宋有彬&金國憲24日Duo出道！]19日據報道，出演Mnet《Produce X101》受到喜愛的宋有彬&金國憲將於24日發表新曲，以二人組形式出道。同時2017年通過組合Myteen出道的兩人此次將帶來怎樣的精彩表現令人倍感期待

goods list

好癲....今鋪真的好癲.....

CLS!!!!!!!!!!!!!!!

救命我就嚟J死

啊！！！！！！

牙憲手臂

嗚

我都有focus喺佢手臂

後日有vlive 再大大後日就出新歌 好多嘢睇 好開心

牙憲話最愛玩呢隻game
玩左兩鋪就冇玩了我

隻羊好搞笑

突然轉咗手燈同手幅

比人鬧得多不過都幾好 真係做野

MW日常
日日俾飯鬧

求教學
呢件我都想買好耐

早知我唔好咁衝動自己買啦

感激不盡

不過我覺得算係咁 起碼鬧完肯改先

呢件好似都幾好 又易買

但其實樣樣價錢有小小貴

唔知講乜好....

我正式宣布 MUSIC WORK 痴撚柒線
廢嗰方面屌打pledis

我喺條街度喊左出黎
嬲到癡線
明明隊友幾個月前仲等緊憲彬返黎話要一齊唱出道歌
Mw究竟有冇良心

點撚解要解散？
點解？
點解可以咁不負責任？
推兩個上pdx然後原團要解散？
有冇腦呀MW?
MYTEEN幫唔到你賺大錢就放棄人？
先岀道左兩年咋 CB左兩次咋。。。。。。

呢個時候仲出埋啲咁既野
仲邊有心情問
公司識唔識分場合發twi

唉 你一講呢個
宜家係mw唔俾機會佢兩個返呀
點解可以咁垃圾

憲彬都冇諗過岀演完pdx會冇左個團
成員仲一直有玩vlive 大家最終目標都係想一齊唱歌啫
垃圾公司一嚟就解散人唔怪得兩周年冇vlive成員又開ig

嗰陣冇vlive都係以mw唔做野
哦 原來一早想解散
Eunsu 個日明明仲post咗俾youth既歌

-.-
......

補左佢地咁多嘢有埋感情...
明明已經ready比錢myteen

music work垃撚圾

燈神

你收聲啊

正皮x10000000000

我同myteen八字唔夾

仲係好嬲

既然解散咗 不如佢地兩個快啲去第二間公司
而家真係好想By9出道 比埋牙憲入去啦

有冇可能係解散完然後憲彬同其他人另外搞個咩限定團? 但其他冇上pdx既成員好慘

竟然係解散
下一個消息會唔會係mw倒閉

當年101金昭希都玩左好多限定團 C.I.V.A IBI 鄰家少女 岀SOLO 不過最後都冇續約走左 唔知佢兩個份約去到幾時

4EVEE1都好

4EVER1

得罪都要講

啱呀
護旗手

我成日咩心情都冇
個心仲係拿住拿住
我真係考左好多古 好多仲翻睇左幾次
特登喺韓國周圍搵佢地嘅碟
慢慢get到其他隊友 開始鍾意佢地
今日突然俾個咁嘅炸彈黎
大佬 點解要咁對我地....

守護賣天 你我有責

點可以繼續睇到其他member
仆街mw咁垃圾
宜家好擔心完咗今次新歌活動之後mw又扔低佢兩個唔理

明明尋日仲讚緊mw知錯能改 我真係

收工返到黎myteen已經冇咗...
unit同組合就唔可以共存??
成間公司唯一一隊組合都可以解散
MW仲信得過???

MW根本就唔識經營

信唔過 啲人又一個一個咁走
話我知mw咁多年嚟做過乜

好彩牙奐一早脱難

近排屋企有事 冇上一排
今日睇ig就見到myteen解散左
mw真係垃圾公司

明明連1個post都未過

無知一問by9有護旗手？

我都係上面絲打提先醒起 完全冇追過佢 以為佢喺外國大唔會公然認自己係護旗手
其他成員走到可能都係解脫嘅 希望快啲搵間好啲嘅公司再出道

講起就嬲
本來都真係鍾意by9，見到護旗手即刻反感
但真係好鍾意其他8個成員

我都係近排先開始慢慢留意其他隊友，結果見到篇新聞真係唔知講咩好

Mw老細個腦係咪生喺屎忽
仲有兩日就24號
點解可以乜宣傳乜預告都冇
機會送到埋佢口佢都唔識用
屌佢老母

睇到佢解散左myteen都知乜料

gay彬係咪又高咗

真係冇諗過連teaser都未出
班站姐嬲到要關站真係唔係冇原因

係唔係因為個頭特別蓬鬆咋

影到牙憲漲漲地咁

倒數48個鐘!!!

一陣7點仲有vlive

岀左街

笑死
彬同佢度肩寬 憲話唔好度我身高

邊度有得睇番??

vlive 但唔知幾時有
宜家仲live緊呀 食緊韓牛

辣到呻吟

標哂汗

vlive channel?
which one?

唔知MW都有個channel...
淨係加左MYTEEN果個..
即係憲彬2人組既野都唔會係MYTEEN個PAGE出...

cap左一堆圖 大家J住先

竟然唱너를만나
好好聽

啱啱先返到屋企淨係睇到孤獨房啲cap圖

我勁鍾意呢首歌

有得睇返成個live啦

快啲睇返
今次個live太正 有搞笑有舞睇又有歌聽
唱咗10首

我loop左好多次......

404修音兩個最大受害者

即睇！！

睇左未夠一個鐘就笑死
佢兩個點解可以咁膠

如果佢地可以永遠一齊就好

係囉
佢兩個真係好夾好有默契
實力又有 派膠又得

由玩bingo開始已經笑死
明明得兩條友都可以咁好笑

扮fansign個度最好笑
牙憲唔肯戴🦋同迫有彬戴個頭cool係對眼度

考演技個part都好笑
牙憲好似痴線佬

痴線得好徹底
希望佢兩個可以上多啲綜藝

佢地本來就係myteen綜藝感共同一位
如果可以上多啲節目吸下飯就好喇

聽日就聽到新歌

中間張相 好似情侶

終於出預告

好正呀

好襯你個名

好似唔錯 會唔會打歌

聽飯左好耐嘅講其實佢地一早已經知
都一早知分左
但問題係張相冇公開過
唔知佢係私生定用咩渠道攞到張相
條友仲要係要揀出道日黎爆真係有病

韓國啲私生真係好恐怖
係咪hack入佢地手機

你地叫gay彬叫得咁過癮呀拿

要開心係證明比大家睇佢唔係gay

話咗佢唔似gay
無人信

彬同憲say sorry

啱喎

傻啦彬
好多idol都有拍拖
你有做好你嘅份內事就得㗎啦

大家記得去認證呀!!

路過留名
2年前同MYTEEN都有一面之緣,我冇睇開404亦都唔係佢地嘅飯,但當時對佢地印象非常之好;冇諗過2年後個團就冇左,斌憲再出道仲要遇到埋D咁嘅嘢
anyway希望佢地出道加油,要一直走花路呀

好聽
但完全無編舞，有啲可惜

但聽錄run wav啲人講係有舞㗎喎
話咩憲彬各有四個dancer

好好聽~~~~~

Wuwuwuwuwu泰國

好想佢哋嚟香港

有冇絲打會去睇韓場FM？
見到interpark仲有好多票剩好心痛
應該係好多人退左票

我今日去左朗豪坊
憲彬兩個站搞嗰個
佈置得好好

我聽日先出去

Eunsu 個ig acc 俾人hack咗

下！！

係 俾人hack咗入去賣廣告

不過Eunsu 啱啱更新返ig話無事喇
我初頭碌ig 見到佢acc post咗個女人自拍仲嚇一嚇

我都有去

呢個真
Mv又周圍放 搞到啲views分曬流
一日唔俾人屌都唔得

其實仲有希望咩.....
我都想佢地重組 係嘅我一定課金課到癲

今晚8點vlive idol radio

其實想買...但樣樣都好醜

好靚仔~~~~~~~~~~~~~~~~~~

(跳入個浴缸)
跟住會發生咩事我唔使講啦

可能我淨係買應援棒算
雖然都好hea

女朋友絲去咗？ 我都諗住今日去

係呀

好多相呀

十月正式出道
嗚啊啊啊啊啊

一定要大發呀!!!!!!!!!!!!!!!

一打開twi好幸福

我溶喇

得意死

我地寶寶真係軟淋淋㗎
好想攬

成日話自己唔撒嬌, 根本24hrs都冇停過

法國造型師好鐘意比佢咁著
但我覺得佢唔係好鐘意
大汗著呢啲好唔舒服

我諗cody可能想遮遮手臂
咁大隻唱抒情歌係有啲怪
遮住可愛好多

點解世界上可以有人咁可愛

可愛到我地冇人理彬彬

大隻唱抒情歌
我諗起RM金鐘國

雖然依家縮左水

我最後落左lightstick, 憲tee同小卡

我真係好鍾意honey團

小卡幾正

之前去香港拍左啲野
佢痴左線

牙憲呢part好正
仲有彬話揀dbd有後悔？所以頭先唱返遇見你

係
佢兩個好搞笑
牙憲眼鏡又係有彬個袋度

點解完得咁突然既??

淨係直播一部份

噢........有得睇埋唱新歌就好啦..

睇今晚run.wav 有跳埋舞

泳池嗰part真係好撚好j.....
希望遲啲會放上網

run.wav都好正

佢地喺側門行左出嚟唱marry me

聽日同李老師上radio star

佢痴左線
J左好耐

真係好心痛呢兩粒仔
佢地已經受左咁多苦
幾時先可以苦盡甘來啊屌你

Btw今日出曬啲official ig, youtube, Twitter, fan cafe
係咪確定鎖住佢地一齊喇

太QQ la~~~~~

可能同佢地簽左新約

之前唔係話10月出道？？
希望今次mw好好捧佢哋

好sweet

出實體kihno專呀!!!

點解佢哋咁襯架

佢地一世都一齊啦

諗緊訂1隻定2隻專好
反正又唔使抽小卡

都啱

仲有宣美

你地會係邊度訂架？K-pop新手求教

單已落
謝大大

今日冇update
好掛住佢地

又要回帶絕版xiheon

好清純

聽到啲飯應援叫佢個名 然後嚇親

佢真係好得意

做咩呢幾日靜哂

我都係咁話

近排冇news麻...
又放假

香港太多問題 都冇時間追仔
訂左專 希望快d到

衰仔之前又話冇影到呢輯相嘅preview 仲以為以後都冇得睇

點解大家唔見曬嘅

Weekly Idol中字

國憲好瘋癲

咦我第一次見同事 你係咪改左名

我地要用幾個月去推完一個post

近排太多野要睇, 而家先有時間睇呢個

RUN.WAV

2個唱歌和音好好聽~~

好耐冇入嚟了